考完車pass左後有感，給來緊的學神

之前報左鏗X，阿sir hea左我10堂，我以為錢比公司拆帳，佢唔肯教。跟住再比錢佢學10堂，以為佢袋晒，會肯教。屌佢老母，咪又一撚樣，訓教，睇片，理9你90分鐘係度等車只學6次調頭，咁算，我上網看片再問師兄，諗住自學去考，點知扑佢個街，連考試場地有少少唔同都無撚同我講，肥左。
跟住望住張滿晒剔的黃紙一度諗，點解可以咁撚不負責任，咁屈機。吹佢唔脹！

所以來緊如果你學車，遇到呢d扑街，記得即刻要求換人。唔好好似我甘諗住自己上網看片再問人攪得掂，我後來換左個肯教的師傅，4堂搞掂晒之前唔啱的野，好多細膩野都提埋你，有d野無人實戰提你真係好易肥。

考邊區？肯教果個師父有冇contact

考九龍區，有contact，利申：非打手

咁唔岩了 想考港島，anyway thx

個師傅做唔做補鐘？利申就考 想補下鐘 而家個師傅麻麻地

唔肯教個師傅 求開名
想投訴到佢比人炒

補鐘我就唔知，但我好感激佢。佢好肯講肯教。真係要contact就TG我 @pieter27

求師父contact

開埋第一個阿Sir個名啦
驚閪咩

我肥第一次真係有諗過，不過最後都算啦，總之大家自己執生啦，唔好比佢9hea。錢唔係問題，係我又要請假再學，無得揾錢，邊撚比到咁貴學車啊

可能第二個阿sir又見我好灰，先好比心機教我屌我😂😂😂

開嗰名好難咩

甘你老母

可唔可以盡講有咩細膩野？

全名唔知，只知係mr wong

一人一個仆街教車師傅

係咪入面其中一個？

例如點避免衝燈，轉彎轉幾多肽，有d位要望鏡，師傅唔教，網上睇片都唔詳盡

我報左鏗鏘黎緊都上堂，好彩唔係你呢個
不過唔知會唔會一鳩樣

屌你唔知名就開埋電話啦
有得查有牌師傅嘛

最憎懶係溫馨提示
但乜資料都冇

車牌 TY6XXX 姓王
佢唔會屌你，但都唔會答你問題，睇片，訓教多。90分鐘等車學6次窄位調頭

睇路，我覺得佢地成間野都係咁上下

澤安條黃線係駁上邊，如果你師傳無話你聽，你自己執生，佢可能仲有好撚多野唔講你知

錢唔係問題
但係又「冇得搵錢，邊撚比到咁貴學車」
即係錢係問題啦

90分鐘調得6次頭好撚誇張喎...

Sorry ，太嬲啦所以講到一舊舊